
                      La unica de las cuatro peliculas que me ha dejado indiferente,supongo que sera porque lad otras dejaron el listón muy alto y me esperaba más.
No llega a ser ni entretenida.
El director tenia un monton de posibilidades,pero escogio la peor.
No la recomiendo.
        
            